\begin{tabular}[c]{|rl|c|c|c|c|c|c|}
\hline 
\multicolumn{8}{|l|}{\cellcolor{gray!25} \large \bfseries Coefficients du parcours Cyber au S4} \\ 
\hline 
 & & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCA}{RT1 - Administrer}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCB}{RT2 - Connecter}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCC}{RT3 - Programmer}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compSA}{Cyber1 - Sécuriser}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compSB}{Cyber2 - Surveiller}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{Total toutes compétences}
\\ 
\hline ~\hyperlink{SAE421}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.Cyber.01}} & 
 \small{Sécuriser un système d'information} & 
  &   &   & 46 & 15 & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE422}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.Cyber.STAGE}} & 
 \small{Stage} & 
25 & 25 & 25 & 12 & 12 & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE471}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.PORTFOLIO}} & 
 \small{Portfolio} & 
4 & 4 & 4 & 4 & 4 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R401}{\textcolor{ressourceC}{R4.01}} & 
 \small{Infrastructures de sécurité} & 
8 & 8 &   &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R405}{\textcolor{ressourceC}{R4.02}} & 
 \small{Transmissions avancées} & 
  & 11 &   &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R406}{\textcolor{ressourceC}{R4.03}} & 
 \small{Physique des télécoms} & 
  & 14 &   &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R407}{\textcolor{ressourceC}{R4.04}} & 
 \small{Réseaux cellulaires} & 
  & 15 &   &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R408}{\textcolor{ressourceC}{R4.05}} & 
 \small{Automatisation des tâches d'administration} & 
  &   & 14 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R412}{\textcolor{ressourceC}{R4.06}} & 
 \small{Anglais professionnel 2} & 
4 & 2 & 2 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R413}{\textcolor{ressourceC}{R4.07}} & 
 \small{Expression-Culture-Communication...} & 
3 & 3 & 3 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R414}{\textcolor{ressourceC}{R4.08}} & 
 \small{Projet Personnel et Professionnel} & 
1 & 1 & 1 & 0 & 0 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R421}{\textcolor{ressourceC}{R4.Cyber.09}} & 
 \small{Sécurité des réseaux LAN} & 
  &   &   & 8 & 2 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R422}{\textcolor{ressourceC}{R4.Cyber.10}} & 
 \small{Cryptographie} & 
  &   &   & 8 & 0 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R423}{\textcolor{ressourceC}{R4.Cyber.11}} & 
 \small{Sécurisation de services réseaux} & 
  &   &   & 8 & 4 & \\ 
\hline \hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les SAEs}  & 
 \textbf{29} & \textbf{29} & \textbf{29} & \textbf{62} & \textbf{31} & 180 \\ 
\hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les ressources}  & 
 \textbf{16} & \textbf{54} & \textbf{20} & \textbf{24} & \textbf{6} & 120 \\ 
\hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les SAEs et les ressources}  & 
 \textbf{45} & \textbf{83} & \textbf{49} & \textbf{86} & \textbf{37} & 300 \\ 
\hline \end{tabular}

